有無人老母好鍾意煮餸煮到岩岩好熟

話說我老媽會追求煮肉煮到岩岩好熟先夠滑
佢追求到極致係煮豬肉 雞肉 魚
總之有肉嘅野都覺得岩岩好熟先夠滑

但佢嘅廚藝唔容許佢咁高要求
就搞到次次都有d岩岩好 有d咬都咬唔到

我唔想晚晚食刺生咁食啊

夾入碗搵啲飯焗熟佢啦

再叮叮佢囉

今日帶飯
叮完仲生勾勾咁

我呀嫲煮牛肉一定整到well done
每次食牛肉都要練牙力

寧願食熟

所以煎親牛扒我都唔敢俾我啊嫲嚟 跟住佢就會話仲有血水有蟲㗎